ICAC北角果棟野要來改建成豪宅都唔錯

橫掂呢個機構而家都係呃飯食，可有可無

晒撚晒黃金地段

你On9嗟，其實"簾"政狗竇一早係燒公公帑嘅豪宅戲棚架啦！！！

記唔記得孽瘤愛將湯共狗長年返工煲當歸養身煲到層層香，咁撚豪華高質乜事都冇呀！！！

ICAC真係唔知做乜撚
有無潛左水10年

宜家廉政行動都唔知做咩

吓 轉型左做拍劇公司好耐啦

I
Cannot
Arrest
Corruption

其實ICAC仲有冇人返工?日日返去打機等收工?

日日做影帝
影印個影

ICAC Studio
廉政公署錄影廠

貪污最多一定係ICAC
你見pk鄧總存在就知

無啦，自從警廉合一左之後，歸季炳強管，嚴禁調查任何警察

特首辦政總立法會中環軍營警總拆哂佢係海景地段添

I can accept corruption

屌 以前石地足球場黎 冇撚左個地方踢波

浪費納稅人錢養蛀蟲，公職人員行為失當唔查

其實佢地依家係做D咩? 真係番去白豆人工?